{
    "data_info": {
        "documentID": "J_HIS_046338",
        "source": "도서",
        "writer": "한국여행발전연구회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-456-8960-3 (93980)",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "국내관광자원답사",
        "collectedDate": "2023-10-06",
        "publishedDate": "2013-08-25",
        "domain": "문화/역사관광",
        "title": "경복궁"
    },
    "text": "景福宮は世宗路に位置する朝鮮時代の法宮である。 この宮殿は朝鮮王朝の中心地としての役割を果たしてきた。 王の儀式を行っていた正宮で、朝鮮五百年の中心地として知られる景福宮は朝鮮王室の象徴である。 勤政殿をはじめ、峨嵋山、煙突、慈慶殿など美しい建物がある。 宮殿には多くの建物があったが、現在は復元された建物だけが残っている。 景福宮を観覧すると、興礼門付近に位置する国立故宮博物館と香遠亭の東側にある国立民俗博物館も訪れることができる。 慶会楼は景福宮で最大の木造楼閣で、宴会を開いた場所として有名だ。 現在の慶会楼は1867年に建てられた建物で国宝に指定された。 ここは毎年3月から10月まで観覧が可能で、別途の入場券が必要だ。 1日には60人の人が入場できる。 乾清宮は明成王后が洪善大院君に代わって権力を握り、自分の空間に指定したところだ。 日帝時代に撤去されたが、2007年に復元され景福宮の一部の建物として現在完璧な韓屋として復元されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "景福宮はどこに位置していますか？",
            "answer": "景福宮は世宗路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "景福宮は何の役割を果たしてきましたか？",
            "answer": "景福宮は朝鮮王朝の中心地としての役割を果たしてきました。"
        },
        {
            "question": "景福宮は何の象徴ですか？",
            "answer": "景福宮は朝鮮王室の象徴です。"
        },
        {
            "question": "景福宮にはどんな建物がありますか？",
            "answer": "景福宮には勤政殿、峨嵋山、煙突、慈慶殿などの美しい建物があります。"
        },
        {
            "question": "景福宮の建物はどれくらい残っていますか？",
            "answer": "景福宮には復元された建物だけが残っています。"
        },
        {
            "question": "景福宮を観覧すると他の場所も訪れることができますか？",
            "answer": "景福宮を観覧すると、興礼門付近に位置する国立故宮博物館と香遠亭の東側にある国立民俗博物館も訪れることができます。"
        },
        {
            "question": "景福宮で一番大きな木造楼閣は何ですか？",
            "answer": "景福宮で一番大きな木造楼閣は慶会楼です。"
        },
        {
            "question": "慶会楼は何のために使用されましたか？",
            "answer": "慶会楼は宴会を開くために使用されました。"
        },
        {
            "question": "慶会楼はいつ建てられましたか？",
            "answer": "慶会楼は1867年に建てられました。"
        },
        {
            "question": "慶会楼の観覧はいつからいつまで可能ですか？",
            "answer": "慶会楼の観覧は毎年3月から10月まで可能です。"
        },
        {
            "question": "慶会楼の入場券は別途必要ですか？",
            "answer": "はい、慶会楼の観覧には別途の入場券が必要です。"
        },
        {
            "question": "乾清宮は誰が指定した場所ですか？",
            "answer": "乾清宮は明成王后が指定した場所です。"
        },
        {
            "question": "乾清宮は何のために使用されましたか？",
            "answer": "乾清宮は明成王后の自分の空間として使用されました。"
        },
        {
            "question": "乾清宮はどのような建物ですか？",
            "answer": "乾清宮は復元された韓屋として景福宮の一部の建物として現在完璧に復元されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 312,
        "QA": 442
    }
}